南區大遊行

田灣 ——》黃竹坑警校

有冇得諗？

搞到冇人敢做警犬！

要諗走個到點走喎

車路得薄扶林道同香港仔隧道 再遠就要去到大潭個邊
Set RB 會出事
南港島線只可以係金鐘轉車

南區未搞過遊行 有咁多癈老 到時一定勁多人喺隔離冷嘲熱諷

就係未搞過先要搞

南區好似與世隔絕咁

冇嘢關自己事（除咗田灣）

支持

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

退路嘅話，我暫時諗到嘅係：
1. 南風道，可以去到灣仔、銅鑼灣、天后
2. 黃竹坑道，可以去到深水灣、淺水灣、赤柱
3. MTR
4. 附近巴士站
5. 走返去香港仔、華富（域多利道）

推

南區太危險，交通唔方便

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

南區最多搞光復田灣
但退路唔係有好多
地鐵，只要金鐘站暫停成條鐵就廢左
香港仔時光隧道，塞車或者封路就走唔到
薄扶林道set RB巴士同校巴服務點都會有影響
入赤柱或者行黃泥涌道走又冇乜交通工具
只要班狗守死呢幾條路，基本上散唔到
唔通去香港仔水塘行山落灣仔或者搭大飛走？

唔可以搞黃竹坑站，成個南區得兩條路，放工時間會倒灌番銅鑼灣

其實南區真係好和平

利申 華貴

同區喎巴打，但呢區都廢廢地

咪撚傻 你自己一封香港仔出田灣嗰條行車線 你點走呀

香隧都去唔到 薄扶林又去唔到

知唔知點解南區一直冇遊行
諗下好冇

封薄扶林道 華富 香隧 地鐵 赤柱 南風道就會玩完

重要嘅係大馬路得一條

唔建議

今年如果冇其他人𠝹票，校長輸硬。
14年有人𠝹票校長都係贏40幾票

公屋集中地一係多就有錢到離曬地 不問世事嘅豪宅區

同埋呢區都係住宅為主 唔係住呢頭基本上好少入嚟 對香港經濟上嘅影響相對冇咁顯著

呢排都見人當面屌校長，屌佢上次冇開會

大問題都係華富重建

除左田灣有咩光復
對比起香港其他地方
南區真係淨土一片

專心搞其他地方啦好嘛
其他十七區要遊都未到南區